[中途島戰役][人生如夢] 星空之中你化作最閃的星懸掛

大家繼續一齊撞鬼

2呢？

彼得留名求開光神器

妖

你以為你分左手冇聯絡 其實你地仲好掛住大家 皇后正唔會錯
係雖然你地physically mo contact
但靈魂深處有你唔知
exactly，你有天份

都話我識架啦 level one 畢業架

Sor 我唔識quote

之前就係到學加密,而家想學埋quote?

漏左

一抽再抽

呢個好笑

窮撚冇人權,撞鬼都要講錢

留左正皮得唔得

呢樣你要去問睇掌果個,我唔識開光d淘寶貨

終於有狗飯食

只想抽盡生命裡 一分一秒
利申:教會

竟然有嘢難到軍官

雞扒同d飯會唔會唔成正比

呢個填詞根本係主能夠級別

會太飽 所以食少d飯 近排日日嘔

大把啦,玩塔羅玩到撞鬼我都唔識啦

冇音樂細胞,唔好意思

塊野太大

呢個真 係有難度

蛋白質唔夠 又唔飲奶粉 咪唯有咁

仲有成班狗公見佢話係絲就話去陪人
大佬呀,知唔知佢真人幾撚樣柒先得 去到真係要即刻調頭走再上連登開番個一人一個見網友中伏經驗post

比我會分兩餐食

齊抽水！軍官都可以抽得到大家水！

我正話都有同彼德講過

我食唔晒就會停 得晏少少再食

大師先做到,我地呢d魚毛邊可以同人地比,人地玩左年半嫁啦,仲越黎越準

呢個填詞係唔係齊鼓掌…

喂你唔好咁直 一間佢入嚟你就成功打爆多個玻璃心

有年半咩
我都係玩左1年多少少

係

佢話有就有啦

佢: 你就撚樣柒

阿 對唔住大獅

咪臭係,你理得人地大師姐

小朋友鬧交
A: Ur mom gay
B: No u

大師都得失 你係咪想冇開光神器用

對唔住呀大獅,大獅最靚人見人愛

有聲

Royal級填詞

食一半都夠,一日食5餐

一日5餐我做唔到

要專登搵你填先有,我地填唔到

我係林夕愛徒

係火車笑左出黎 知唔知醜

屌你

幾時又去佔領School

你信我係林夕愛徒先

三條友自high

屌 咁你自己佔領school
我做running man

係四條,仲有你

由於彼得那雙手 貫穿宇宙填字也講究
說清了一生的苦看穿以後
徒兒像塊大石頭 林夕被打動便回首
將璞玉雕夠 透出光影似星斗 答謝也不夠

Btw夜晚先玩好不 想做下project先

一齊自high啦
Btw大家未留低正皮 冇開光神器換

都冇話而家
你想打果時tg me is ok
most likely to be free at all time

dont 無視 my lyrics ok?

正皮左,我要開光神器

唔知邊首歌…所以咪無視

搞錯啊！@軍官知唔知！

多謝樓主

peter山下

中途島一分

蝦一個聽歌唔聽詞既人

我聽日返新工 求開光神器保佑小女

唔聽詞miss左好多野 兩樣野雙輔雙成 combo黎

有我保佑夠晒,唔洗d垃圾

願軍官保守你

同時間

我會理解d詞up乜

peter我地心有靈犀

點解會同個欺騙我既人心有靈犀

有D正詞真係跟你一世 一頂唔緊個陣就可能係首詞救你

我冇欺騙你

欺騙窮撚

你會架咩

of coz

我真。輸撚

唔信你

軍官都過埋去出聲

我地係好戰友

一齊玩下嘛

我係到食軍糧 你就係我隔離打邊爐

人地朋友多 唔夠打架

係食放題

d盲既兵

唔好唔要我

又係王子

王子大駕光臨

大師又教識我新嘢
原來準唔準係睇你解張卡啱唔啱 唔係講問卜者啱唔啱
同埋原來講個keyword就叫解牌 記下keyword就叫直覺

笑撚死

真係無死角360解牌

軍官呢

明顯向佢學緊嘢

高手既野我地呢d魚毛唔明嫁啦

其實我又唔係真係咁憎佢,但佢d死人態度

例如

憎 好難憎架喎 點會無啦啦憎個唔重要嘅人

55

收皮啦你

學大獅講野
可能會對直角塔羅有幫助

u

仲有啲咩 我唔記得
定齊哂

...

軍官嬲左

唔明點解d人會玩到走火入魔自我中心到認為塔羅師係高高在上,入得去問既問卜者都係低賤

我覺得唔係玩到走火入魔 而係佢份人本身係咁 冇自知之明得嚟狗眼看人低
先會學完少少嘢就感覺良好 覺得你班撚樣問我就係欠咗我 明知錯咗都唔認因爲要keep住係高地唔落得嚟

學野用呢種心態,所以真係抵佢仲係咁撚廢
識塔羅其實又唔係真係d咩,你話自己係正苦d狗官賺緊十幾廿萬一個月就話姐

btw頭先我係廁所洗手盆洗緊野,隔離個水箱頂有支洗衫粉無啦啦跌左落地,我係咪撞鬼我好驚呀

工作又用 興趣又好 我覺得道理都一樣
就因為你實力唔夠先要扮大師 有實力嘅人根本唔在意咁嘅事
真係追求變好嘅點會無視自己有幾廢

rip u

真正住豪宅有錢既人都係好nice,係d中產既私樓撚先會又煩又串

有冇人黎陪我
利申:黃絲

例如軍官

曲線收兵 入軍團

我係窮撚

要強勢到團滅共匪

你咪再講

野心好大

相撲嘅朋友真係同佢一樣on9 以為我地突登為咗串佢而開po 睇到自己咁高

係多傻閪既
物以類聚麻

hi,留名學習

summer哥

Summer大師我好中意睇你個玄學po

柒咗又無啦啦搬龍門去正負皮 明明完全唔關事

搬完龍門就吹雞

次次最叻都係攞尾彩架啦

有冇串錯你朋友仔啊

咦 傻閪嬲阿?

你朋友仔自稱占卜準
我俾圖 佢話準唔準關人撚事
我搬龍門
俾人圍啦 就話谷正皮
我搬龍門

在座各位都係傻閪 不用分得那麼細

做完gym再慢慢同你個憤青玩

盲撐嫁麻

你咪一撚樣 人多咁圍同人少咁圍有咩分別

所以你地咪咁啱傾 講嘢唔撚做用腦唔需要事實根據 貪過口癮屌兩句就叫攞咗彩

占卜可以有咩事實根據

你自己果邊叫春就得既
我地呢邊吹下水 交流塔羅就唔得
成個連登係你既?

叫春po好似無地圖炮話過成堆人on9啵

咩人on9話?

呢個唔係地圖炮緊

宜家邊撚個自稱準啊 邊撚個串柒柒先啊
我無啦啦屌佢先咩 唔識分前因後果？
咁愛你朋友成班一齊屌佢個d你唔出聲
我俾到圖出嚟話佢唔準 又有問題 ？

我地屌你朋友你又咁認真 自相矛盾

大波小爾又真係on9既

唔認真你又帶兵入黎po嘈嘈貢

笑死

係你地冇認真 你地好撚chill咁吹晒雞啫

你話我 我帶佢入黎個啵

一方有難 八方支援
明既明既

WFC

你地又要踩場啦 不如講埋我地有邊句講得唔啱
你係咪自稱準同串撚柒柒啊 有講錯？

嗱 等我講句公道說話啦
大家一齊處理同一單case 再約一個時間講答案 咁咪知邊個學藝未精囉

喂 軍官 有人挑你機

答返你 因為呢句

你地圖炮左成堆人啵

仲有咩想講？等你講

就咁互相嘴炮邊夠刺激 緊係約戰下我先有花生食

佢成日收兵

真係柒左
認真既
公平啲講句

咁話你on9囉 諗到個相撲咁撚高 會唔會係為咗佢開po啊
Post 1都唔係講緊佢啦

係咪又有免費占卜?

做完有時間陪你玩陣 主角相撲唔嚟啊

咁你就走啦

搵相撲協會理事長啦
我地太廢

師兄你又想爭取機會

又唔好咁講，我好尊重你地呢d塔羅占卜師

咁你想玩咩啊

對唔住
我見你地又話要揾case討論，揾人做公正，咁我搏下嫁炸

咁等你開topic

講下笑姐,有需要搵我啦
我唔係串過馬撚既占卜師黎,放心

自細跟軍官學嘢

不了 少同陌生人傾計

好，你地要揾人做公正既都可以召喚我
但唔好嘈交啦你地，大家都係占卜師嘛

唔洗咁麻煩啦,直接幫你啦

又係你

你都黎埋

好識爭取機會既師兄,我都認得佢 好好笑

留名學野

幫下人啦 一場黎到

都係個句，你地打生打死你地事，打埋我既我就打返佢
我呢d食花生既

斷線....好耐冇見

但係咪乜都可以占到，有無話邊d會犯d乜野規例?

係..咁都留意到我

你問左先,我會幫你調整

擺低一個花生碗跟機

斷線兄 我細細個已經跟你學野

有花生就有我

咪話左幫佢

占埋我占埋我

你個post呢,咁得閒黎

邊有.. 我睇你開既PO大架

嗨...寂寞西

隨緣占卜，呢度既緣份大d，咪黎呢到觀戰囉

係呢到問?

有機會都有我

唔使睇都知我學藝未精

你都講學藝未精，呢到邊個敢講識野

三人行必有我師

呢度個個都係我老師，睇岩咩case岩就拎黎用

咁我要收皮了

今年有無機會去到外國讀書

大家玩下研究下就好

呢條問題都要TUNE下

姐係要點?
我要大概點問先得?

應該問
如果想要外國讀書既機會 我應該係咩方面裝備自己?

其他人我唔知.. 我做既CASE既話... 首先"有" "無" 要點介定， 如果塔羅師同你講有，是咪代表你呢埋屋企就自自然然會有?

重點係你知唔知自己想點，你想唔想要創造呢個機會，唔想既話.. 即係唔洗答。

唔知既話，就係a. 如果我去外國，會面對d咩情況或者問題，b. 反之亦然，再揀

想既話.. 就係睇下1. 你心態上有咩改善或者改變可以創造到呢個機會，或者2. 我有D咩可以學習，令我有呢個機會，3. 我可以做D咩?去實現我呢個機會...

之類之類啦... 我既case會咁tune... 其他人.. 你問番你既塔羅師

咁上下

森麻gor都學藝未精

係呀

咁如果我依家係等緊offer，要交既文件都交足哂，淨係得返等佢回覆既階段，咁樣又岩唔岩?

原來塔羅可以占到咁樣嫁?
我以為占卜係知d我地正常人預計唔到既野，問題多數係有定無既添...

我想請教下森麻gor 其實射覆個原理係咩？我淨係知射覆係用 梅易 奇門 去估物品 但係詳細原理係咩 例如 點樣占出具體形狀等等 我想試下塔羅做唔做到射覆

你要識得分陰陽，內外，上下
反而用咩功夫唔太重要
咁你應該明白塔羅點樣射覆
數義理同直覺缺一不可

有排學 你講嗰啲我一樣都未搞掂

如果係咁.. 條問題就真係我以上既1, 2, 3同埋寂寞所講既野....

對自己既信心會直接影響到你既成果... 包括你內心想唔想.. 你頭腦想唔想...

你自己覺得成唔成功... 可能講得有d深...

薛丁格的貓呢樣野大概就係講緊呢個情況

可能有人會覺得我係痴痴地

係本能認知，唔係罐頭知識

咁有好多角度睇既
如果你唔諗住改問咪我直接用占星同你睇,仲方便快捷

又寫唔出野 有冇水吹下

我又要

冇人理你

開到 2
忙到hihi 冇留名 唔好意思

一開始見到塔羅同撞鬼
估唔到兩樣嘢竟然有關

好慘

緊係開到2啦 我地呢班軍官既卒仔好俾心機推架

寂寞peter

落寞寂寞的一個夜晚

夜雨凍 dadeeda dada照片中

dadadeedee夢 無法dan動

輕鬆

容易到係真係放鬆用

只不過係俾人射lum左一次 輕鬆

中間果段時間冇人 有啲可惜

because we are not at SCHOOL!!!!!!

如果係學校落應該好快死

聽日school番囉

可以

你唔係要交paper喇咩 洗唔洗present ga

12有科要present 13交畢業論文(唔洗present)
畢業論文大致搞掂 係12個科要重點搞 不過暫時得我打咗嘢係ppt

Group present ga?

咁直接用占星幫我睇下 軍官巴打

我試下慢慢學 唔同占卜嘅理論都唔同 要慢慢去搞返清楚

對對對

攪錯 有group pre

佛教科，GE黎，依然獨自單拆緊

你地冇？

軍官 蝦佬～

蝦蝦

夜d幫你

你幾時都幫嫁啦

好，你得閒先

你嫌我煩

點會嫌你煩

蝦

考試，想死

dse?

finally 考完去玩

大個仔啦

大個仔係我

我都知你大

挑戰緊整茶葉蛋

要浸兩粒鐘

小學雞年代成日買黎食,超鍾意食

正啊 童年回憶黎

當年好似5蚊2粒,仲要唔洗剝殼

竟然有唔洗剝殼

好似係剝好晒先拎去浸

我宜家都係連殼整

其實有冇分別

唔知 上網睇食譜叫連殼 唔連殼似日式溏心蛋整法

唔連殼入曬味正呀

下次試下邊個正D先

之前浸糖心蛋，超快入味

冇得配拉面都可以配個公仔面

再順便寄粒去軍官屋企

okok address

中途島

要加錢先肯送

咁都偏遠

咪臭係 窮撚冇錢俾

難d wo ching
間野好巴閉既咩,人地麻麻地想收你咋wo

咁要加幾多錢

20 夠我去唱K

20蚊唱k神器都唔夠買wo

咩啊 大佬請唱K都係俾廿蚊咋嘛

屌,又抽

齊抽水！

下句係咩
唔記得左

軍官都可以抽得到大家水！

抱少少希望 呢句仲慘過叫放棄

咁機會細都叫有機會呀

但而家係你抽

彼得都可以抽得到大家水！

好似追女神咁款

萬宜水庫都比你抽乾

咁就慘

女神麻麻地鍾意你,都好過直情唔鍾意你啦
係咪先

下面更正左少少野

睇左，抱有少少希望嘛

好過冇先啦,god bless u

說話唔係咁講 被考慮既感覺都唔好受

俾D自信先得架

咁我寧願waiting list都好過直接比人reject

我就不了，waiting list我寧願直接拒絕我

waiting list都會成功,見工入左waiting list跟住比左offer我,但我reject左

waiting list啫係覺得我未夠好 有更好既出現隨時走得啦
不了

CPR吹唔漲個人

你係漏氣定block左氣道

都係既，thanks巴打

又岩，我都覺得直接reject我重好，唔洗諗咁多

應該漏氣
托左頦

係時候揭曉啦 究竟會係點呢

上色一忽忽 睇嚟個殻打得唔夠碎

都入味 下次試下唔連殻先

漏氣有聲
托左都有分托得太多或者托得唔夠
漏氣咪你個口大d包住佢咁打車輪

我果粒呢

仲係個鍋到 唔夠錢寄

順豐到付得唔得

屋企附近冇順豐 好遠

呢隻嘢係咪動物界嘅hulk

好好笑

咁出黎寄

琴日睇過,隻野唔驚死

冇錢搭車 出街都要plan

俾蛇咬訓一覺就冇事 痴線

咁我黎拎

毒又唔驚,咬又咬唔入,蜜蜂針又冇事

好 等你

肯定係創造佢個陣冇debug

機動性又高,識挖地洞仲識爬樹
比獅子圍都走得甩
河馬唔知收唔收到佢皮呢

我記得你住邊

河馬又肥又慢 除非佢衝入佢個口到啦

記得就好

但河馬重火力高防禦

得閒去影你相幫上黎

矛盾大對決

我覺得可以走住黎屌既話兩個都打唔贏對方,河馬咬唔中佢佢又咬唔入河馬
只可以企定定打就河馬贏

我覺得我會打贏河馬

發夢果陣

你唔信我？

我信

多謝

復活

佢呃你

考晒

未完㗎⋯⋯

我冇

你有

仲有幾多

但係得軍官你呃過我

其實我冇呃過你

係我隔離食放題嘅窮撚

但我真窮

你同我比較完就唔會覺得自己窮

我都真窮

今晚試唔連殻睇下會唔會太咸

呢到個個都低收入人士

做左3個LOOP之後考官話OK
再叫我吹多幾次比佢睇
叫我試下搵到個感覺

3個咁少

唔連殻就兩三個鐘已經好夠味 小心唔好浸太耐

仲有四科

你啱 好咸

變左咸蛋

係 咸味重過茶葉味

成村人等緊你個公仔,ok?

你兜野咁健康

但分紙計5loop,5loop有3loop唔得就收皮

無記錯我舊年去都係3loop
都係pass

毒撈加茶葉蛋

點樣整架
等我又試下

今次係咪有我份

德國間u reject左我了

無可能

咁你整比邊個食

茶葉蛋（google出既方法）：
定係你要我教你煮毒撈

證明左你岩

咁我又唔希望我岩既

佢都唔係毒撚

啫係串9我毒撚

佢串你

得你出緊聲
法國軍官好中意賴人

我代佢講嫁咋
無辜呀

軍官 做男人唔可以成日賴女人架

因為佢頭先響我格離

咪就係
有時仲賴我隻貓添

貓都唔放過

係邪撕推隻貓出黎

所以咪係你串peter
你頭先講完我就用我個ac黎覆

你兩個打完先講係邊個衰

原來我真係俾佢串毒撚
毒撚冇人權啊

我冇
本公主唔係咁既人

peter 唔好咁
i know that feel bro

我都唔想做毒撚架

我都係毒撚

毒撚你又爭住認 窮撚你又爭住認 明明得我先係

但我都係

睇黎我要改名做 21歲（毒撚）

21歲

年尾出世 冇計

咁我改做22歲(毒撚)

請

咁我改做20歲(毒撚)

右手除拇指外按下含角位，拇指按下巴位，向下壓
隻野個口自然會打開
到時咩都吹得漲

有好多人唔識托頦，極合左個嘴嫁
唔可以真係當個隻野係人咁做

好

做咩啊

心很累

軍官

peter

Happy Friday

unhappy

Why

升唔番c排

啊呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

花都c4

來回地獄折返唔到人間

唉 軍官兄 我幾時先搵到答案呀！

有冇痴線佬肯幫我開開牌

喂喂喂大師有煩惱 ？

係 感情煩惱

如果喂喂喂大師唔介意我耐冇開我可以開下 咁啱有唔識處理嘅嘢都問緊塔羅

唔會介意呀

訓唔著無聊起左個盤睇
祝你好運

答案唔係咁易有

原來起咗盤 我又傻更更開咗

我幫自己開出晒對我個情況最差嘅牌咁濟 雖然太耐冇解唔肯定 但有d牌一出我即刻皺眉講「使唔使咁」

軍官嗰盤點樣

咁就gg
唔想晒咁多時間，可以點做好？

話咁快又星期六

你點解訓唔著

岩岩起身

咁晏醒真好

放假個個唔見晒

你都唔見左

因為要同你行街

套戲超好睇

好恐怖

出開聲個幾個都唔出聲咪冇人出聲

氣氛超好冇冷場
係結局麻麻地

起身打左幾鋪機就出左街

溫書溫全日 下畫出去做尖 仆街 走咗四架冇滿人嘅小巴 即刻行返屋企繼續溫書

下晝

你地兩個

軍官 空空派膠俾你

我都要做尖 肥左好多

點解突然肥左

係派比你

肯定係幸福肥啦仲問

來忘掉過去! 來淫亂派對!

??

咩事..

點解咁幸福

你日日同佢打情罵俏仲問 ⋯

見冇人講野咪唱下歌

關係太親密,冇計

曾獨渡寂寞日子怎去面對
出家也要食飯 心酸也太頻繁

讓我靜靜睇AV 陶醉

唔好睇咁多av,傷身

讀書仲傷身 仲讀緊

[代問]
請軍官 邪絲 喂喂喂 幫手回答
除左派膠外 你地覺得最代表到連登既表情係咩

腦魔

369

如果計埋腦魔既話 腦魔入面邊隻
姐係original 你揀369

有冇得combo
恥笑三寶

腦魔邊有恥笑三寶姐!

原版
腦魔都係麻麻地,隻野得但d emoji唔得

只可以一個就369>sosad>撞牆
但combo有奇效

笑鳩死！有條MK打輸麻雀唔還錢畀人擺上網！

唔係好熟其實

綠色

<----
呢個?

呢兩隻

親到無可親密

攪亂檔

幫手排除冇可能既選項啫

好有彈性

朱古力波彈彈波

波彈彈波力古朱

溫左太耐書唔想溫住 但部電腦又冇機打到 狗又放左
連個天都要我溫書

打一兩場食雞?

好！

軍官兄

正德大師

有嘢請教你，line 俾咗個msg你

正德大師我唔係軍官 同你say個hi咋

笑左

軍官訓覺訓不醒人事啊

可能係藍色emoji

屌

笑完未

我一睇到佢話line你就大笑左出黎

我冇心架扮軍官架

笑了

軍官可能俾彼德肢解左了

喂

喂唔關我事啊

軍官快D上水證明我清白啦

你做咩殺左佢
賠返軍官俾我

痴線架軍官真係唔上水
彼得冇出過街啊唔關我事

我唔理啊

軍官上水啊
邪絲一間搵我尋仇咪死

你唔好以為扮我就可以搶走我個邪撕

你終於上水
btw我做咩又多個罪名

彼得殺左你啊

唔會比你得逞

佢琴晚叫左我出黎,跟住就捉左我去船再掉我落海
佢想搶走你

WTF
點解要做9我 無啦啦做咩要搶走佢

喂啊 還我清白

水洗都唔清喇你

唔怪得之琴晚傾傾下whatsapp唔見左你

又改名

30日啫 再等下有咩所謂
我一生都係到等緊架啦

好彩我大命

再屈我我就真係黎殺左你

你試下再講大話 彼得咁撚可憐你都屈

其實軍官同邪絲你地兩個乜關係

軍官兄已經唔覆我

正德兄好慘

佢miss jor
掛住打我部3ds

我俾人屈冇人話我慘

sor 果個實在太好笑

你有搵我咩
我line較左唔彈通知,d新聞係咁彈出黎好煩

去緊捉裂空座

你可能較淨係唔彈新聞架 星期三幫你整

我都係咁話

唔知正德兄上水睇返有咩感受

宜家名都改埋你話我點算

咁交比你

繼續比人屈

我存在感不嬲都好低

你知唔知頭先發生咩事

有人扮軍官兄呀嘛

......

其實係有人同你打招呼...

個個都覺得你特登扮
其實只係唔小心say左個嗨

我覺得自己好慘 say個hi都有咁大迴響

故事教訓唔好亂say hi

故事係教訓我小心軍官同邪絲

哈哈 我地係唯恐天下不亂果d怪咖

咁樣整鬼我

好獨特既關係

係咪請食飯

但你係扮我

你肯出現喇

點解

屌你咩

幾好玩

彼得有鋪扮人癮
空空小心d

出pool請食飯

玩完你部3ds咪蒲一蒲頭

下個唔知會扮邊個

有冇諗過我感受

請你食碗白飯啦

有冇荷包蛋
太dry

唔好嬲 俾個彈彈波你

加條廚司腸

都好都好
連登有愛

我又食

大個仔 唔好玩賓周

你扮我仲想食

你屈我仲唔想俾我食

佢係絲定巴
之前好似講過

佢係大蝦

你扮我

我打招呼

仲loop緊

Peter係咪嬲
咁耐都唔上水

你地死喇

唔係 係學校做緊嘢 太忙

唯恐天下不亂

軍官都唔見左

今次我唔評論了 一間又奶嘢

你係咪又對我軍官做左d咩

咩又啊 一次都未試過何來又

返學做左幾粒鐘既野 俾prof既email評到一文不值 再做過

咁sad

但佢有冇俾到suggestion你先

有 但都係好難做
同埋係group既不過個個都暫時brain dead
我唯有唔溫考試繼續諗下

我都好苦惱

咩事

邪絲 你個軍官阿

苦惱只得兩樣野,唔係女人就係錢銀

你個peter呢

唔好咁 我真係唔中意男仔

你岩 唉

唉

讓理智在叫著冷靜冷靜

你係女人定錢

你估下

ok

女人 一定係女人

你想佢俾邪絲殺？

擺明陷害我

佢係咪幫你報仇呀peter

冤冤相報... 我就食花生好了

女人即係指我有問題？

出現了

peter哥個胸咁大既

你好似係幫兇

乳不巨何以聚人心

我又係幫兇

比我摸下ok?

不了 你唔係女

邊有話你

你話軍官有女人問題

我怕就怕 失望

所以即係邪撕有問題

怕咩

我解釋比佢聽咋

繼續吹

推

斷兄,久仰大名

溫書中途上黎抖下氣

好 潛返

上黎傾計啦

嘔

大家早晨

早

有左？

彼得

邪絲 彼得努力為今日final最後衝刺中

加油啊 好快完

pish

係啊陀左幾年了

仲未生？

咁橋啊 我都陀咗個幾年 成日嘔

Group mates 呢

知錯

下次唔會

唔好再freeride我啊你

保證下次唔會,知錯啦peter哥
幫我做埋今次先

冇下次 再有下次你就知死

咁咪好囉

又玩賓周

做下運動嘛

小心虧

我個名叫軍官

越做越強壯

我係小霸王

無電視睇果陣係日頭，做緊成龍果陣就係夜晚

肥軍官

Peter 今日present 加油

How is it

wt hp

It was meh.

軍官我好痛

搵番粒適合你既止痛藥

🔪—>⚰️

變吸血魔獸

好 唔諗 做功課

人生太短 出手要更大

旁觀者不需理解

識貨

贏得風光 豪得精彩 自己偏偏感覺失敗

咩歌黎

hi

以前D劇既主題曲

你好

自尊心都可以出賣 忘記我也是無壞

peter哥早

軍官兄午

軍官去左郊遊

咁開心

邪撕都係

彼得去邊玩

抑鬱—>幫朋友洗車—>抑鬱

洗車 我超憎

洗單車?

私家車

未完sem 不過啱啱整完份cv搵定工先

有車

都話幫朋友

你的朋友就是你

車牌都冇會有車

贏在起跑線

咁唔怪得要洗 擺係到封塵

有父幹

冇父親

緊急！八字被下降 求解降

正德大師俾人響朵

個個都話佢有精神病

更多話要幫佢性交轉運

大家都咁留意我
而家突然俾人擺咗上枱

冇計 你形象太正面太準

會唔會係咁呀
喂 你都聽過我把聲啦

沉厚而豪邁嘅聲線
淨係呢點d女仔都仆晒嚟啦大師

又j毒撚聲 冇人性呀

賭仔神歌

0855 換衫上班

in 正德兄 we trust

其實點解恐怖

痴線 講呢啲

正德大法好

斷啦

又玩

成日玩

聖誕老人 終身監禁
騎住鹿仔 去殺人

見到o靚妹 剝衫剝褲

見到超人 賣底褲

1753 到達牛頭角

軍官兄你做咩事

bilibala bilibala 屎忽有撻疤
bilibala bilibala 碌鳩似節瓜

放工

去牛頭角做咩

咁早

約左人

洗樓？

牛頭角都有?

約左邊個

女

唔得架wo

why

今日出觀塘

出觀塘做咩

睇戲食飯

睇咩戲

唱歌

還需要多久多長 多渴望

a quite place

我都有睇,超正

連夢想灑一地再任人踩 依然笑得爽快

期待緊avengers

聽日上

我星期六睇

你才會走向他 貼在他的身旁

不能苟同

我地幾時睇

終於買左機票飛

星期六

pkm cafe

日日都係到倒數

我下星期一

你地有冇睇呢個po

冇 你po完先睇
Btw今個星期唔可以睇任何關avengers事嘅po以免劇透

Agree

我對劇透完全免疫

點解 被劇透唔會好唔爽咩

冇咩所謂

我被劇透會殺人全家

可能我唔係太注重個劇情掛

話俾你聽阿…

你唔係驚掛

我驚

個呀媽隻腳踩落枝釘果陣呢

咪嘈

酒店都訂埋

枝釘咁長隻腳板又咁薄
點解唔會插穿

係咪同我去

唔想知

係咩？同你去咩？

唔係我會係邊個

諗起都痛

你對下機票個名係咪你

你冇改走我個名咁就係我

你下個星期一先睇就咪嘈啦

我講你知

你同軍官星期六睇 同日劇透唔切

咁我地轉星期四睇

⋯⋯

早兩日劇透得切啦掛

喂啊咪

我劇透你你劇透寂寞

劇透會死人架 唔準劇透

咁我聽日睇

屌你地

我宜家睇 我劇透軍官同寂寞

係咪阿

係而家睇我比你劇透又點話

你咪理

而家睇囉

乜唔係星期三上咩

佢睇老翻

報海關

星期三左啦 過左12點

咪就係

但冇零晨場嘛

叫咗你咪理 我有我方法

咁你睇左未

唔關你事

咁你聽日等劇透啦

喂喂喂喂喂！

咁我星期六前都唔入呢個post

會沈底

靠你支持住

如真 如假

如可分身j自己

咁自戀

支柱彼得

原來我地離1001不遠

推下推下又post 3

唔準j自己

跟住又post4

ok j你

j埋你?

請提供post3名

WTF

J貓

[中途島戰役][人生如夢] 來約定在天邊重遇吧

定係想轉歌

就咁啦

唔j

大家好鍾意一套戲會唔會睇第二次

會 我成日入2次戲院

我都入2次,但唔同戲

玩野

唔會

會
月黑高飛同搏擊會都睇左兩次

玩你

使唔使加(3)

後面睇到我冇心機 狂睇錶

I’ve been all alone
I’ve been taking my time
I feel like I’m out of my mind
It feel like my life ain’t mine

加lo

想快d睇完走

有冇咁悶啊

勁full 囉戲院d場，尤其係晚飯時間

悶啊 靠勁大聲嚇你咁，冇啦啦又boom一下 然後劇情矛盾位多到 前半段都可以 後面我同我個fd都頂唔順勁燥

最多人嗰段時間睇

係 買唔到飛
劇透唔到

真係想劇透

I don't wanna be alive
I don't wanna be alive
I just wanna die today
I just wanna die

梗係

唔識

唔使識 我唱緊我心聲

peter有咩得失大家請見諒

你大鑊 得罪左邪撕

冇理由架

無事無事 握握手做個好朋友

乖 收返埋佢

握握手

你洗乾淨手先

Fing乾咗喇

成日玩j

fingfing

驚唔驚fing斷

Extra j

孖鳩人

新人

格劍不了

你應該不是新人吧

你又知

中途島論劍

見過呢個名 雖然應該係早過我出現嘅事

我用槍好了

Who are u

大哥蝦佬

hi譚仔

你唔會識我的

你個名好熟

Hi

你見過咪覺得熟囉

之前同軍官開po

嗨

正德兄搵軍官阿?~

搵peter

搵扮軍官既peter

揮咩手

你揮我咪揮

佢又扮得幾似

喂又屈我

其實我有睇user name架

你班人聽唔聽到啊

悶

打機

你扮完我佢咪睇

21歲（被屈）

唔得

呢排咩事一日到黑都眼訓
係咪天氣問題

因為你真係好眼訓

幾時改 22歲 (被屈)

有排先生日

多謝解答

佢又真係冇錯

所以我多謝佢

因為我見過真理之門

訓啦柒頭

你改名做中二病軍官啦

又真係訓咗

成日睇到劇透啊屌

真係唔可以周圍碌架 我都淨係上呢到

冇禁過入any marvel post

我係直頭冇睇過其他post 廢事標題都劇透

你聽日都睇啦 冇事冇事 就大步"濫"過

開新post